有冇人好想提議下雙親離婚

就算住埋一間屋又點 家嘈屋閉
不如分開啦 還自由比所有人

我屋企果兩位就十幾年冇溝通過

都好呀 好過鬧交
當同人一齊租屋

唔開心都可以一齊咁耐，一個瞓床，一個瞓廳地下，係好奇怪㗎喺仔女眼中，講句普通説話都好似撩交嗌咁，仲要話係我哋搞到佢哋咁。可能都係緣份一種，我哋大喇，要結婚都理唔到咁多。
你應該都忍住先

主要係冇屋住

忍就一定忍 老實講佢哋兩識對方咁多年
點會唔知大家咩人 憑咩覺得我哋嘅岀現係調解到佢哋

我媽覺得我哋有責任解決佢哋嘅問題....我頂唔順走咗岀去瞓，我就錯

冇人有責任解決其他人問題

「講句普通說話都聊交嗌」exact柒ly

冇計，相信好多家庭都唔和諧，只係佢哋選擇呢種mode, 有人冷戰，有人各有各玩，唯有提醒自己唔好俾佢哋影響，希望未來組織嘅家庭可以開心

當你出句聲提議
到最後真喺離婚嘅下場會喺
佢地覺得離婚唔喺佢地本身關係有問題
主要喺因為你支持佢地咁做
責任上最後會懶晒啲問題喺你身上
減低佢地婚離婚嘅罪惡感
好多父母對離婚都睇得好重

我三四歲果陣父母就離婚，兩兄妹跟阿爸大，就算係單親，依家諗返都覺得童年係開心

因為我老母真係好撚八婆，依家係紅事白事先會見，都覺得佢難頂，如果我係跟佢長大，後果真係不堪設想

不過有錢可能一早離左

都一齊咁耐
嘈都嘈慣啦
今日嘈完過兩日就無事啦
佢地兩個離婚咪又係搞著你
依家唔係同你住埋一齊咁你咪由鳩佢囉

離婚咪離婚 大人都有佢地既感情世界